成佛有八萬四千法門 一百個佛系投資者 有一百種修煉方法

成佛有八萬四千法門
一百個佛系投資者 有一百種修煉方法

呢度有人, 就係all in熊, 緣份到了, 自然賺錢

我就係, (5厘息以上)入匯豐, 不止蝕, 不止賺, 緣份到了, 自然食息

佛你老母系

佛你老母豬系

佛你老母臭系